{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "밈섬"
    },
    "text": "用途区分:保全管理地域指定:林野自治体開発計画:高興造船タウン造成事業対象地域(''08~''13,5,257億ウォン、民間資本)、造船所及び造船機材業者、背後団地造成施設·利用現況:現在、大旺里に含まれた陸地領海基点無人島嶼:領海基点なし過去の住民居住有無:居住今後の住民居住可能性:あり人居住時の居住目的:居住歴史的価値:なし周辺海域利用現況:1960~70年代の大当り防潮堤を建設しながら陸地化された他法による管理現況:なし自然環境·地形上の生態系:なし自然。活発な堆積作用で岩石露出が貧弱で、ほとんどが海浜で構成されている。干潟発達。地形景観普通主要陸上動物:観察されない主要海洋動物:上部域は弾丸の巻貝が優占、中部域にはヤマブドウが優占的に出現し、目玉の巻貝、オオハクチョウの巻貝、デンガリが生息する。出現海藻類は緑藻類1種、紅藻類1種、計2種。優占種ヒメトゲの茂み主な鳥類·昆虫:全鳥類2種14体。ウミネコ、アオサギ。草地が発達しており干潟が広く分布し、陸地が隣接して内陸の鳥類の利用可能性あり。観察された昆虫はミソトンボ、カブトムシ、テントウムシ、ミナミアカマツなど計5種である主要植生·植物:島の大部分の植生が毀損され、約100株余りの高さ2~3m程度の背の低いクロマツが分布。ネムノキ、ススキ群落、葦などが観察され、砂浜にヘホンナムル、ナムンジェなどが分布。周辺海域(海中)景観:島嶼というよりは陸地に面している半島地形に近く、小型船舶さえ入島不可能で観光開発環境は不十分。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地域の保全管理地域指定は何のために行われましたか？",
            "answer": "高興造船タウン造成事業対象地域として、林野自治体開発計画によって行われました。"
        },
        {
            "question": "この地域で行われている造船所及び造船機材業者はありますか？",
            "answer": "はい、高興造船タウン造成事業に関連して、造船所及び造船機材業者が存在します。"
        },
        {
            "question": "この地域には過去に住民が居住していましたか？",
            "answer": "はい、過去には住民が居住していました。"
        },
        {
            "question": "今後もこの地域には住民が居住する予定ですか？",
            "answer": "はい、今後もこの地域には住民が居住する予定です。"
        },
        {
            "question": "この地域の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "1960〜70年代に大当り防潮堤を建設し、陸地化された他に特定の管理は行われていません。"
        },
        {
            "question": "この地域の自然環境や地形上の生態系はどうなっていますか？",
            "answer": "活発な堆積作用により岩石露出が貧弱で、ほとんどが海浜で構成されています。干潟も発達しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる主な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "観察される主な陸上動物は報告されていません。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる主な海洋動物は何ですか？",
            "answer": "上部域では弾丸の巻貝が優占し、中部域ではヤマブドウが優占的に出現します。また、目玉の巻貝、オオハクチョウの巻貝、デンガリも生息しています。"
        },
        {
            "question": "この地域で観察できる主な鳥類や昆虫は何ですか？",
            "answer": "観察された鳥類はウミネコとアオサギの2種類で、昆虫はミソトンボ、カブトムシ、テントウムシ、ミナミアカマツなど計5種類です。"
        },
        {
            "question": "この地域の主要な植生や植物は何ですか？",
            "answer": "島の大部分は植生が毀損されており、クロマツが約100株ほど分布しています。他にもネムノキ、ススキ群落、葦などが観察され、砂浜にはヘホンナムルやナムンジェも分布しています。"
        },
        {
            "question": "この地域の海中の景観はどうなっていますか？",
            "answer": "この地域は島嶼というよりも陸地に面した半島地形に近く、小型船舶でも入島することはできません。観光開発環境はまだ整っていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 565
    }
}